今晚9點9 ViuTV 99 Good Night Show 全民造星 2018-07-16

今晚9點9 ViuTV 99 2018-07-16

Good Night Show 全民造星

Viu TV 作為香港人的電視台，有使命培育新一代超級偶像，在2018年將進行一項前所未有的大型造星工程，與多個媒體合作，培育屬於香港的新星，貢獻香港娛樂圈。這項造星工程將持續3個月， 100位型男將經過首輪淘汰後再由10位星級導師，進行一系列特訓！ 比賽由7月16日起至10月5日，逢星期一至五，一連60集，100型男在觀眾注視下接受不同類型歌舞及演藝比試，由各媒體代表汰弱留強，出綫選手有機會到美國接受特訓，最終一位偶像終極誕生，奪得100萬港幣獎金，成就造星傳記。

9.9 ViuTV 99

咁醜樣退出都岩
琴日睇前傳 人又乸 又自大
唔係咁既樣諗住做巨星丫嘛

btw 佢好似係家燕媽得意門生

佢唱歌好有肥媽feel

星期日果集都幾好睇

無人睇??

都唔差吖, 暫時都幾好睇

有睇

不如搵班正常樣讀唔成書嘅𡃁仔
俾錢掉佢地去日本韓國浸返一兩年
順便執返好個樣先啦

集中係第二post，都好多人睇